主線係政權 副線係小強

我地要做既係要令班仆街驚

點先可以做到？
對付港共：搞西環
對付小強：搞宿舍

首先講主線政權
你睇下71衝完立法會，個政府有無驚過？
驚呀，係擔心嗰3塊玻璃咋
但721中聯辦
淆到連北京都開記招
所以，主戰場唔該直接搞西環

其次係副線小強
留意到每次落區做運動都會好亂
近既有8.3 去到尖沙咀又嗌去紅隧之後又有啲人去翻mk
而之前每次落到區，前線最激都只係死守
（而死守有個問題，就係不斷有兄弟會被捕送頭）
因為就算想衝，都無一個地標可以衝
所以，與其死守，不如快閃衝佢老味，然後全身而退
而落區要撚小強既話，宿舍絕對係不二之選
禍必及妻兒
話「衝佢老味」唔係真係要「衝」，大家諗下點樣搞鳩到佢地

當然遍地開花同和理非都好重要，所以抱歉呢個po只係講緊勇武要衝嘅地標

小弟只係匯集由6.9開始見到嘅嘢，俾少少戰術建議
有錯屌細力啲

自推十連